現場人士可唔可以再敲打欄杆路牌？

今日發夢都朗屏站對出麗新個到對犬隻對待，但現場資訊傳得非常慢，邊到有防暴有速龍唔知，講緊幾點散又傳傳下無左聲氣，有白車有物資要讓路又聽唔到。

唔係話敲打啲野振奮士氣唔好，但都唔係由頭敲到落尾都無撚停過呀麻煩下次咁多位適可而止，間竭性咁敲，唔好連放左催淚彈都係到敲，根本聽唔到啲人係想退定上

推

或者我唔知敲野可能有其他功用，求指教

我真係唔知係咪有其他意思

好煩
唔好連續敲咁耐

這是無差別攻擊
包括對上面民居
對自己人